【正視聽】叫人唔好打嘅係藍絲，唔係左膠

有幾次明顯有啲扮自己人嘅人士，一有藍絲被圍就上前叫人唔好打，不論北角，油麻地，荃灣同今日將軍澳都有發生。

事後亦有手足影到相，叫人唔好打嘅有同藍絲一齊走。正常思考都諗到，藍絲唔會一個人咁勇走入示威人群入面，扮左膠叫人唔好打係佢哋最大保護。

我好肯定話俾你哋聽，嗰啲唔係左膠。因為社運最左膠嘅社工都企係前線擋警察，佢哋見盡手足火魔法水魔法，如果要阻嗰陣已經阻咗，唔會仲幫口係前線同警察理論。

tldr : 1. 唔好屈左膠，2. 有人叫唔好打即拖佢走

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

兩者同時都會出發就一定係鬼

邊個阻住，咪邊個左膠囉
無必要洗白
總之左膠連埋藍絲一齊打

我哋而家係要認清阻人打係對方策略，亦係藍絲扮嘅和平撚。一定要正視聽嗰啲係藍絲同敵人，手足先唔會中伏。如果下下講左膠又會加深對前線社工嘅誤會

左膠見到手足被捕會後悔，會知自己做錯
藍絲見到手足被捕會笑啊

識分未啊

推

thanks

隔離po變左屌左膠，唔知詳咩好

人地而家轉左策略啦
有d會阻前線走人
有d會幫自己友走人

不要再說「 左膠 」

請說 「 藍絲臥底 」

有人叫唔好打就打撚埋,一係鬼一係癲

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

同意，去邊今日自己人冇可能信差佬
阻住私了一律照打

唔好打 拉佢去另一邊再打目標
始終佢唔係傷人嗰個
或者真係真心左膠

唔分左膠同藍絲啦，總之阻住就係敵人

誤會咪誤會
社工膠咗咁多年
冇返三五七年
都唔值得，亦唔可能咁輕易得到人民原諒

如果唔指明佢哋係藍絲，現場手足仍然會唔對付佢，因為過咗三個月都係咁

咁都係嘅 標籤易理解
策略上認同你

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

要廣傳